六合彩幾時開

馬會係唔係想執咗六合彩佢
最後希望都無埋

其實係政府唔開咋

幫大家慳番20

離開香港最後希望

投注站開返未 想入錢

開唔開都係唔中嫁啦

投胎卷都冇埋 想知班窮撚做人仲有咩意義

馬就繼續跑，六合彩咪一樣可以網上同電話投注，都唔明做乜鳩唔開

富人帶我飛可以嗎？

唔夠人買 有機會賠突

六合彩肯改革未

賭波咪一樣有機會賠突
雖然我未聽過會唔夠人買

點改革法？

賭波佢有數計 蝕極有個譜
同埋馬會賠率不嬲低幾格
大單得濟食唔落會射出街平衡風險

六合彩頭獎最少要8百萬 仲有其他獎呢
又唔係個個有投注戶口
計過條數唔扺屌咪唔開囉

6/60
$5注
追加兩個半字，同三個字一樣獎
三個半字 = 四個字
頭獎$15m 起跳
等等
仲有個刮刮樂大諗頭

公墓員都復工，康樂設施都逐步開返，學校又復課

狗會憑咩唔開

還我六合彩 還我脫貧機會

無左六合彩 人生好似無撚左希望咁...
返工唔見發達... 只有中六合彩先可以發大財

唯一寄託

人生同心靈寄託
俾我中一次千萬頭獎就夠

夢都冇得發

跑馬係馬會自己嘅業務
佢想搞
只要健康唔太大問題政府就唔會反對(？(

六合彩只係馬會代政府搞
政府話唔洗搞 停住先
馬會就冇得搞

原來馬會咁辛苦，分折出嚟等其他人去做
俾我做，我唔怕辛苦